正式宣告各手足回post之前一定要先用起底功能

而家超多分化撚風向撚
同垃圾叫人做自己唔做既post
請大家回覆之前 善用起底功能
好撚多從來無出過革命post既人
突然開post講革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

依樣真

善用起底功能

👍agge

同意

agger

有幾條友成日分化

網名彭斯係表表者 平時扮正常。到時到侯就開post 點解xxx

太多po放流料叫人fc跟住樓主深潛

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

推囉